如果TQQQ今日立即一秒跌99%

2010年1月1號All in買既人都仲賺緊3-4成，相反如果佢同一時間All in匯豐，計曬派息依家都仲輸緊錢

廢老：匯豐無咁大起大落隱陣呀嘛

若這一束吊燈傾瀉下來
或者我已不會存在

其實唔係無大起大落，只係無大起姐

驚閪咩

點止3 4成

計過如果現價立即跌99%，2010年1月1號All in賺緊34%

呢排妹下妹下咁

依家先買TQQQ是否玩命

同一日All in 匯豐計曬派息依家輸緊6%

TQQQ：我讓你99%都贏你9條街

上年3月黑天鵝前買
以為企係山頂食西北風?
但企到今日都賺100%
做人做狗自己諗

你琴日先話轉半倉TQQQ

轉ARKK姐，唔通轉匯豐咩

唔槓桿嘅話，全倉TQQQ，然後delete App，應該係OK嘅

除非黑天鵝，或者個市長時間橫行

冇大落，直落姐

驚就唔好買

留名等拜印度神童

拜麵神好過啦

好有興趣睇人買TQQQ

我都好有興趣睇人買匯豐